反擊文宣戰—吉祥物

狗用假實驗扮學是學非 ， 我地用連狗做「那些人」
搵教授專家律師做顧問，用mascot 做返示範。 類似任何人咁。